[圍魏救趙]其實依家係咪去觀塘伐木好時機？

基本上有30人就伐到。觀塘好似都幾多木材。
振興香港伐木業，好過俾大陸人偷晒啲沉香木。

開錯台

應該係財經台先啱
教大家投資